認真 umpah umpah真係weak到連幫zimzalabim挽鞋嘅資格都無

今年真係屈機嘅歌根本就得zimzalabim同icy
其他都係普通貨色
上次rv show去完聽左live之後根本high到傻左
返唔到轉頭
唉
zimzalabim真係正好多

屌你老味 應援得好撚開心

作為啤粒嘅我
都覺得zimzalabim特別好多

呢首個感覺係順耳d但悶左 無咁多起伏

umpah啲rape真心正喎。。

我都同意好一般，以前RV啲歌有特色好多

zimzalabim真心正
今次又係好正

我rv死忠都覺呢首一般冇驚喜

Zim唔識串屌打呢首